勇武手足們，你地係咪同我一樣等緊呢一日？

上左咁多次
好多時行路食飯搭車都會諗
如果下次可以萬眾一心衝上去打狗就好

腦入面會幻想民眾可以踏平黑警，好似電影入面嘅情境，殺佢地一個片甲不留。
即使係一千手足對三五隻狗都好，都想迎來實質意義上的第一次勝利。

試過帶頭衝冇乜人跟
到有人肯跟，但衝到一半比TG子彈射退
有時會唔甘心
因為唔知以後仲有冇機會作戰
可能下次再見唔返身邊手足
亦唔知自己仲有幾多次機會

但我都會等，我對香港人有信心
有時見到手足有戰績都好鼓舞，好似見到希望咁

只要香港人唔放棄，比我作戰的理由，我都會堅持落去。
祝各位手足凱旋。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

期待有一日，可以開個post
標題係"XXX大捷"

有冇人手足都成日同我有同一個夢?

推
支持大家都會等呢一日嘅來臨
由口號變做行動

黑警都等你地爆seed然後真槍射殺 要做好防彈先得真係

多謝你

推

我跟

前面做肉盾，人踩人，幾十隻狗都踩死

某次夢境
大家齊衝返上去打狗
雖然落手打十個都唔夠
但係後面百鳩幾個黃頭盔跟住一齊衝
嚇到班仆街一尾捱打告後退
然後我就比人tk扑醒左了

希望再發一次同樣既夢!

好感動
好想搵返種感覺

Push

香港人需要勝利，小勝就夠

希望有一日口號會提升為香港人 打狗！

琴日都有戰績

小心班狗又尻開槍

希望下次當我望向前方
背後可以聽到戰友嘅吶喊同腳步

全人打狗 狗就捉唔到人

就係呢啲片段，支持住我嘅夢想

I have a dream

睇呢啲片，我睇到嘅係希望

One day we all have the same dream.
One day we will have that dream come true.

我覺得如果有南亞巴帶頭，
其他人跟住，好快就技能解鎖。

幫手推

我會繼續堅持到呢日成真

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

冇

防彈唔係萬能
一. 只係最多防到主要軀幹
二. 唔好唔記得佢地仲有AR15 就算比你頂到左輪既.38子彈 rifle既5.56你都係頂唔到
三. 著左避彈衣中槍同比人用大鐵鎚打你一下冇咩分別, 出去食完一粒包你都係痛到起唔到身
四. 件野都唔會係輕 著住跑唔郁既話同活靶有咩分別

咁你夢到咩?

hi P牌

有, sorry

笑死，秒速bin

我跟
但要搞掂防實彈先

等!

手快打错

望住手足1000個
見到1架狗車 仲要普通狗車
都驚到仆街係咁走

我成日都諗 佢得一個位落車
去圍9佢地
一定可以令啲狗投降（車入面）
捉佢地落黎打又得

可惜永遠是夢

夢見自己係入面

勇武巴

係啊，死都唔緊要，踩住我屍體去贏

熱血係好
但有無諗過裝備不對等, 正規對陣好蝕底
奇襲先係正道?

第一日就要啦
而家俾你拉咗千幾二千人
人數只會越來越少
越等越收皮

行動！！！！

係咪唔可能再有呢個畫面

唔係講緊幾百vs幾百

可能只係幾百vs 十幾隻

終有一天會萬眾一心。

唔知道

巴打你講緊打GTA咋

有
6月以來，只要掂過狗
其實已經有覺悟

跟

幾百vs幾十就打啦

夢前而家前線愈嚟愈少，好心痛

香港人需要一次71，721般嘅勝利

所以要堅持，等大家跟上腳步

大家見防暴被打 都死要禁住個頭盔同面罩
大家千奇千奇 唔好一黎就扭個頭盔呀
咁樣我地偉大既警察 係會好驚同睇唔到野呀
你地唔準咁做！

運は天にあり。鎧は胸にあり。手柄は足にあり。何時も敵を掌にして合戦すべし。疵つくことなし。死なんと戦えば生き、生きんと戦えば必ず死するものなり。

黎明前既黑暗係好撚黑暗既

之前睇post
有手足都發夢見過沙燕橋一役有發生呢樣野
雖然輸左

其實速狗係最廢，只係速度快，造成心理恐懼，驚唔夠佢跑而落單，所以一見到就四散搞到唔夠人。其實一人一磚係手都夠做。不過好難克服呢個心理恐懼

成功攻陷XXX狗屋
政府官員被擒獲
恐怖份子頭目混亂中被擊斃

你要平安，大家仲需要你

好想睇到可以反包圍班狗既一日
上星期一元朗牛以為可以見到
利申唔係指責手足 好多謝佢地

唔好話一千
幾百個手足對一隊黑警 我唔信贏唔到

諗下都成身熱

睇到fb ig嘅勇武圖
下面仲有好多黃絲cm話多謝黑警

我係諗緊幾時神獸班狗嗰時幾時肯一支酒轟落去 至少要插盲佢地先/ 前線一齊扮退 突然一人一支酒反擊

我係等緊依一日

10月31星期四：太子靈堂悼念太子站事件兩個月
11月2星期六：維園集會

Spin姐
我唔在意

用ar15 射人= 64 2.0
除非示威者都解鎖左槍械

damn right.

仲記得721，路牌陣推前嗎
仲記得振臂高呼「光復香港」既熱血嗎
呢句口號只有伴隨著勇氣先係最撼動人心

唉，一齊向前衝既感覺真係好撚正，嗰一刻覺得就算死就算傷都無所謂，因為都盡咗力反抗

搵FD做演習 唔好就咁等
BG&打交

唔得 手足一齊捱過去先係贏

勇武手足們
我係和理非
其實我好想 但係我唔敢
每次見到你地俾人捉左
都覺得好自責
對唔住你地
真係好對唔住

但其實性質有啲唔同，依個我地嗰陣時係圍住班狗屌
我最希望有一日係班狗係狗車衝落嚟圍捕嘅時候，集夠足夠手足，正面還擊，救走唔切嘅手足

眾志成城

係

好想再有呢個畫面
團結真係冇有怕

手足仲要包得好好

係，不過上次啲撚樣連咩事都唔短就頭也不回咁跑走晒，成條街幾千人變到得返我地廿幾人。成個過程唔洗一分鐘
自此之後就灰咗

尋日發夢個陣我同4個朋友想衝前諗住回頭嗌一齊衝點撚知一回頭見到班冚家鏟全部1212走撚晒

屌你老母對家仲要得廿隻都無

唔可以灰住

前線一定要有共識先好衝 可以講定戰術先 如果唔係一亂 好多人就本能反應跑咗先

係會咁
但都要試落去，可能有一次得

始終都要現場有啲有料既手足，可以帶頭指揮幾時衝，成日有人一見狗仔就帶頭叫走

出得黎行就應該咁包
成日有口罩L屌人影相

呢樣係重要

有
有一次打沙燕橋 想匯合新城市手足
夢入面班人一路嗌光復香港一路推 推咗半條橋
但係最後都失敗咗 因為拖太耐比狗有增援黎到
我覺得係最接近成功嘅一次

我每一日都係度諗打狗 同處決狗
奈何我係個有牽掛既人
我係個懦夫

我唔配同眾義士以手足相稱

屌講起就想喊

但係等咗好耐

我諗唔係得勇武手足等緊
身邊好多朋友都等緊 好多次想一齊衝 但好怕其他手足會跑走
如果100%肯定冇人會退 我地唔介意企最頭捱打 因為我地知後面既手足一定會幫我地報仇

想睇其他國家既打狗片

突然有人跑
就散晒了

反抗不能只是口號

係勇氣同心態 大家要相信手足
唔好再覺得跑得快過隔離果個就贏咗

就算畀你著到ironman 咁 唔敢上嘅都無用
希望大家都可以夠膽大大力
附ironman圖一張

一直都係咁款

隻？當手足係咩？好撚難聽

而家前線好似退步左，之前都叫做有啲手足一齊衝上前做丐幫幫主，又救下人咁，但係而家越嚟越少

一定好爽

但要保持清醒，我地抗爭唔係為左打狗，就算殺左隻狗，換黎係咩嘢都係未知之數

依啲每次都會發生，只可以希望佢地可以快啲進化

喺黑警解鎖左手槍射殺既情況下要衝擊 除左用防到彈既盾仲可以點

我無發過夢要殺警，但有發個夢一齊打狗除晒佢啲3褲然後綁實佢遊街示眾

其實唔止勇武有咁嘅諗法丶
好多我呢類中年中線都腦海經常出現呢啲畫面丶
只係家庭嘅責任蓋過左呢一分勇氣丶
但以佢哋嘅過火程度丶
好快就會令到更多人無視呢啲顧慮！
因為已經水浸眼眉！！

落單狗先係實際目標 之後快閃

然後前排俾實彈射死晒，你踩住手足屍體上？

我等緊有一日 嗰日唔會有人後退半步

多謝手足 一定要小心呀

帶頭真係唔敢 不過有人衝既我一定陪你

就好似無乜人叫光復香港
但係好多人都叫時代革命
好多人都要一隻領頭羊

成班冷氣軍師成日怪人唔成班衝前
啲狗咁撚多槍知唔知幾難衝，手足連盾都冇呀

只要有人衝，一定會跟
齊上齊落
No man left behind

以不被捕、不受傷為大前提，勇武無論做咩都撐

前面放題緊D手足都唔驚 擰轉身再望一望後面

你原本想打咩?

唔係退步
係好多由中線變左前線 未有經驗
一直係前線果啲好多都拉左

全民皆兵嘅一日，唔係咁易
引用伍公仔嘅說話
「人民想要英雄，卻不知人民不需英雄。

你們想要達哥，結果卻看到林慧韡；痛心疾首。

你們渴慕英雄，卻又不甘臣服；又期盼，又惶恐。

害怕幻想落空，卻不知所有幻想終究會落空

時逢亂世，故然不乏投機取巧之徒。

但是，若投機之人都欠奉，恐怕我等必敗無疑。

理想是眾志成城，全民皆兵，但是，現實抗爭豈能盡如人意。

兵荒馬亂中，無論前事種種，願意嘴上投誠，便是同道中人。

最終，惟有共同進退，不離不棄，才是情同手足。

勸各位海納百川，有容乃大，人心不古，一切惟有時日可證。」

我覺得佢講得好好
大家要共勉，努力，小心
唔好太自滿自HIGH

打狗

最緊要係盾
後面和理非冇野做既 可以幫手整下盾

前面要有長盾就乜撚都唔驚
當然豬嘴嗰d基本gear要自備

水炮車依d boss另計

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

有前線退返做中線就真
呢排啲活動都冇目標，咁搏命冇價值，又唔係6.12 7.1 10.1，留返條命打大佬

Whatsgap有貼紙認證啦 而家有各位貼紙師派緊同分工每個區 認住呢張poster 遲啲見到張貼紙就知道係黃店

終會有一日有一場戰役係我地打贏

我都願意等

我成日係到幻想同啲狗好似古惑仔咁真係開片咁打
我肯撚定我地會贏

等左4個月呀hi

仆你個街，見到呢個post唔知點解眼濕濕

我都跟

唔好等
行動啦

緊係有啦

pish

跪求後排覺醒

support

我好記得新城市之戰打到popo落花流水
等緊呢日再現

隻你老母 比啲尊重啦

希望跟隊但未敢郁手既人 一路大叫光復香港 時代革命 咁戰鬥力會加50% 真心

我唔會做第一個衝
但有人衝我會跟住衝 我最多做到咁
從來唔怕打架 係怕俾人當condom
得我衝就捉我 你地就係到叫黑警 黑社會 有乜用

你搞錯左
佢無當過嗰D人係手足
所以可以無視

真有用

發夢記得第一次反推
係呢個畫面 但係唔同嘅係由前線手足嗌 班狗係嚇到退左50米 同超多子彈瘋狂轟過黎

邊衝邊叫香港人！還拖！！

願終有一日，我地知道邊度有狗
唔會再聽到有人話：嗰度有狗，快啲走
而係會大家一齊講：嗰度有狗，一齊去幫拖

我等呢日等咗好耐，都仲未等到佢嚟

我嘅夢想係有一日港共支共收皮,班黑警係度向市民跪低求饒,然後所有手足街坊拎嚟武器掃帚打柒班死仆街

點解一只牧羊犬可以控制幾百只羊? 大家諗下.

等緊人權法過
過左果一日之後可以再武力升級

和理非都係等緊呢個moment

和班非都係等緊呢個moment

唔係等 係要行動

我發夢612入煲底前一刻，唔知有無人記得。係一大班人大叫，跟住衝左入去。雖然勁快就有tg然後走哂，但個次真係最接近樓主講既嘢。
都係發夢。

打嘅地點都好重要...
好想快d勇武大吹雞

十月一發夢黃大仙見過

義士多謝你

平民有槍就得所以槍權咁重要就咁解

612晏就3點

一早期待緊 比人拉左都等唔到
踢完保一齊衝

有邊次革命係裝備對等下羸,你係咪搞錯左啲野?
分唔清戰爭/革命?

我都想睇到⋯⋯

Same

大家點解仲係要定時定候被人圍捕
一定要地下化
不要事先被敵人知道

攬炒終點係一定會有人死
今時今日仲未有人當住鏡頭被殺只係香港人大命

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

呢一日好快到

成日帶頭衝冇人跟

好！

應該係恐佈份子衝過黎個時衝埋去打佢,
千祈唔好街去佢地陣地到

其實係前面嘅時候唔係想聽到一齊走，係想聽到一齊上

最重要係有第一個勇士衝前，扯住戰旗
就可以鼓起其他人一齊跟

我愛你地！！

日日都會諗，但有時都真係好氣餒。武力差距有啲大，我諗係後巷伏9，之後用刀殺9。

push!!

理想與現實...
現實係班狗真係齊裝齊武器
硬碰硬真係輸蝕

我都期待左黑警還眼好耐
但係捉到狗d狗都係冇任何代價

冇唔流血既革命 我地失去左好多手足場運動先行到咁遠 未來只會有更多犧牲 要贏冇計架啦

曾經喺youtube 睇外國示威片
有隻popo跌低左
另一班popo狂放tg放題
跟住幾個示威者執起衝上去將個冒緊煙tg彈頭塞落個popo口到
希望香港有機會見到呢種勇士

差小小

係
多謝仲有同路人 有呢個肯打既心態
每次出到去最唏噓既
唔係手足比人拉
而係拉完 我回頭叫救人 叫大家唔好再跑
叫大家上前救人
但身邊一個又一個所謂既前線 為求自保
撞開我既就撞
唔去救既就直接跑走
我望住班狗想上
而身邊就一個一個咁同我相反方向跑走
嗰一刻 個世界係好灰
好灰
多謝你 手足
多謝仲肯有個心態係想翻去救既手足，真勇武

唔好靠人呀
我地香港人 自己都唔去做先
我地帶頭
其他手足一齊衝一齊打 仲好啦

點解仲要下下靠人

你只需要一包面粉
同埋一支氣油彈
軍隊都要收皮

push

南亞都係香港人嚟
咩叫唔好靠人

南亞都係香港人

堅持到底

我地都等緊依一日
一定會來臨
打狗
救人

推
好灰
但一世我未死 未告暴動
我斷腳 我都應承大家 我點都會喺大家前面
有乜事 都我有事先
我求既 只係大家唔好跑走 就已經好夠
好無呀

五大訴求！缺一不可！

香港人！打狗！

類似
某次發夢成班手足衝向兩架狗車
果兩架車即刻加速調頭走
雖然無實質damage
但一定係其中一個最有士氣嘅moment

係 但我唔係勇武手足

目標明確 有一種死都要衝入去既想法

我只係想，每人有支炮，百萬人進攻，以壓倒性嚇到黑警賴尿.....

唔好意思 借位推個post...
大家都可以入去望一望，如果幫到手就做下義師
幫下啲辛苦咗成4個月嘅學生
［全港最大線上溫書平台］你問我答團隊澄清+招生告示

撐住！

一射tg就走曬
第一槍嚇走十幾個
第二槍之後得番幾個

台兒莊大捷！

加油 唔好放棄

未夢到
但係上次個夢夢到就算打唔到狗
大家都已經有反打意識
唔完美，但有改善有進步

有次係金鐘打到班狗上車撤退走

比埋link你先
好想好想次次都可以咁樣

尋日尖沙咀已經有好多師奶阿叔用遮打狗

辛苦大家
一齊夢中加油

我答你
係呀！

有！！我團火無熄過！而且我都認爲國際點幫都好，遠水救唔到近火。最後香港人其實係要靠自己，衣家盡量練好體能，學多啲保護自己既技巧

眼爆過 真槍開過 緊急法出過
已經唔知仲有啲咩先可以激起香港人既決心

向前推真係好癲

果次其實好好士氣好熱血

我跟 112 我同你一齊衝

611晚嘅我兩手空空去添馬 冇諗過後果係點 一心只係為咗阻止二讀 大家仲記唔記得個陣時團火

【屯門緊急開花】10.28夠人

真係等緊

推一推先

發夢見到
同班手足一齊衝上前
衝到一半已經聽到啪啪啪既聲
把遮已經穿左兩個窿
點樣可以埋到身

好感動
手足

我有時瞓唔著都會想像下如果勇武升級到捉狗做人質, 會發生咩事

事實就係咁，成日怪手足唔衝嘅根本都唔知有冇落過場試過兩手空空得把遮衝條撚咩

最尾d女叫到好淫

睇情況 上面條片真係得把遮就衝

見到勇武 男嘅都出水啦

推！

有

唔敢帶頭衝
但只要有手足肯打狗救人我一定捨命陪義士
最接近樓豬既情境都係發夢係612煲底
一把遮一個頭盔就成班大叫係咁推
第一波衝唔到仲識退番去防線再組織過第二波
可惜果陣啲裝太廢一放tg就收皮
衣家個個都full gear, 反而遮住左果鼓勇氣
近排發夢國殤
唔重狗，成千人係防線
最後衝既得三十個
好撚灰嫁真係，所以衣家發夢都退番去第5，6行standby
期待樓豬講果個情境瑞次發生

民怨積累到某一個點，真係可能草木皆兵，魚蛋革命咁打狗，搶槍射返死啲狗，三級大火燒狗屋

其實612果日算好勇

光復香港

一定會有呢日

屌你睇字都扯曬必須對準政權

對唔住我廢....
我都好想殺狗幫手足報仇....

我願意跟
你話我中二病都好
我真係好期待全民衝上前殺狗

我希望唔係衝 係一排人快速咁一齊推

我唔知 對唔住我真係唔夠膽
好對唔住
我太自私 但我真係好想一齊贏

一定跟！

手足

手足落單 唔好顧住走先
比啲勇氣去救人
無人理佢哋嘅話 可能係最後一次見到佢哋

上唔到前線，但願成為前線手足背後架盾

我都等緊呢日，打狗

小弟係一個諗野講野極度偏激，但係現實又淆底嘅廢柴，喺某一個連儂牆大聲兇件藍屎已經係我最夠薑嘅一次，我有發過夢有食過蛋，但係我唔敢上前線，最多都係發緊夢做跑腿遞下野，發唔到夢就課下金，所以容許我講一句

你地係真正嘅英雄，香港冇咗你地一早玩完，被補同犧牲咗嘅手足，香港人一定會還你一個公道，大家一定會喺煲底見

有 想五花大綁班黑警

手足
我都成日幻想
喺煲底除罩嗰時
用連登user name相認

機會，一次就夠

其實係咪帶就有人跟
自己永遠都遇唔到上網見嗰啲時刻

分清邊個明邊個暗先
人地有直昇機㗎 我地就揚晒位置點奇襲呀

等 一定會等到

好想衝但好朋友都囡嚟 無人陪得個想字 好想跟你地上前打怪獸

終有依一日既出現

我信

同意
革命從來都係堆屍堆成…
援軍永遠遲到

發夢夢見觀塘係咁 希望之後可以繼續發到呢啲夢！

我琴晚發夢夢見自己有把槍 射咗好多人
醒翻再訓過 第二個夢係不停跑不停跑 跑到好攰攰都唔敢停因為有人追

等緊殺無赦果日

唔好俾一兩隻字框死自己

各位記得救人 向前一齊衝去救人 一齊黎一齊走

signed up 2 days ago

係今日喇樓主
中大

1950 summer on fire
希望早前對運動現頹勢的同路人再次穿上裝備 往中大支援
終於有人面對警察攻勢係願意守住 而唔係恐慌性撤退喇😭😭😭
7月8月嘅香港人翻翻黎喇